.TH "C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/inc/hc_sr4.h" 3 "Fri May 14 2021" "LecturaUltrasonido_Proyecto3" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/inc/hc_sr4.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <stdint\&.h>\fP
.br
\fC#include 'bool\&.h'\fP
.br
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br

.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "Función main\&. "
.ti -1c
.RI "bool \fBHcSr04Init\fP (gpio_t echo, gpio_t trigger)"
.br
.ti -1c
.RI "int16_t \fBHcSr04ReadDistanceCentimeters\fP (void)"
.br
.ti -1c
.RI "int16_t \fBHcSr04ReadDistanceInches\fP (void)"
.br
.in -1c
.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "bool HcSr04Init (gpio_t echo, gpio_t trigger)"

.SS "int16_t HcSr04ReadDistanceCentimeters (void)"

.SS "int16_t HcSr04ReadDistanceInches (void)"

.SS "int main (void)"

.PP
Función main\&. \fBhc_sr4\&.h\fP
.SH "General Description"
.PP
.IP "\(bu" 2
Documento header del driver del medidor de distancia\&. Este driver provee funciones para disparar el medidor de distancia por ultrasonido y recibir la información que este provee\&.
.PP
.SH "Changelog"
.PP
Date  Description   15/04/2021  Document creation   06/05/2021  Document completion   
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Flavio Galeano
.RE
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 158 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for LecturaUltrasonido_Proyecto3 from the source code\&.
